# Random-Bar

Crear una aplicación que presente de una forma intuitiva y simple un bar elegido al azar.
Entre sus funcionalidades contará con:
conexión a google maps para obtener la ruta al bar
edición de parámetros de búsqueda.
puntuación al bar elegido

Link a TaskBoard:

https://trello.com/b/hUVLTyiP/randombar-trabajo-final-tp3

Link a drive:

https://drive.google.com/drive/folders/1ykkn5YBp0YD72ZB87lE_7hnIEPVbREbC